有冇人有玩call of duty 黑色行動冷戰

入黎吹下水

今集伏到仆街

cod mw好玩好多

你買左？

MW 同 Cold War 比，個人都係鍾意 MW 多d

cold war 同 mw 比 爭幾皮...
直情好似倒退去black ops2 咁

不過玩玩下就會慣㗎啦 玩住等下一隻

我覺得多人對戰delay好嚴重，MW 2019多人對戰無 delay，但COD 冷戰多人對戰delay好嚴重

但建唔建議入手？

mw 好玩啲